pre-drink夠啦，轉場啦，落club啦

屌奶星有冇可能飲啤酒都上腦啊

到啦

Where

做乜鳩

當兒登ig fb咁玩

去左邊？Zentral?

夠鐘訓教

枝酒同上個po一樣

你清咁早

想去levels

個個星期去玩都要例牌開香檳架啦，低消嚟

On9先落club
好撚多雞搵食

開返半打1.75啦

邊間club多正囡囡？